LG G4 原廠電

知唔知邊度買到正品？
老闆知我住深水埗點我去買...
但我驚買到假，貴少少都得，邊間好信譽

推

2017仲用緊g4

我都用緊
冇錢

老闆用
我用緊Iphone

宏基囉, 99蚊連盒

落左嚟幾耐？

正品? 屌你老母

死返去支那買,睇住佢出廠就買

淘寶有，但我唔得閒幫你搵